VB náš NN NN ? 
NN VB v našem NN velmí AA . 
AA NN se občas VB na NN , VB NN , nebo VB NN . 
VB to NN na náš NN . 
Pro nekteré AA , pro AA AA . 
VB NN , kteří VB AA na NN a VB bez nich Vf . 
VB se Vf na NN , Vf NN a Vf všechno , co se VB ve NN . 
Vi to naopak vůbec VB . 
VB nic Vf a Vf . 
AC VB NN aktivně a VB nebo více VB . 
NN , který VB je pro ně velmi AA . 
Pro NN VB Vf NN i AA . 
Pokud na ně NN VB NN , NN VB AA NN před NN a VB se na všechno , a také na NN , které po ně VB AA . 
Potom VB se sebou NN a VB si , že VB AA NN takový jako v NN . 
VB Vf AA NN NN a NN . 
V NN VB také NN a NN VB potom AA . 
Pro AA to taky VB AA . 
Namísto , aby si spolu Vp , nebo se Vp Vf , VB radějí u NN , VB AA a NN . 
V AA se VB jěště AA NN : 
" Vi naš NN , VB AA , VB , AA , AA a AA " . 
To VB AA NN . 
Povětšinou to VB a NN VB Vs . 
NN VB Vf NN AA NN . 
Nejednou se Vp NN NN všech AA NN v NN a Vp s tím nic Vf . 
Ostatně i dnes NN VB AA a AA NN . 
Na druhou NN si VB , že Vc Vp NN bez NN AA . 
Vi si , že Vc Vp , co si ráno Vf , protože Vc Vp AA NN NN . 
Také AA Vc Vp AA NN , když Vc Vp NN Vf nebo Vf AA NN . 
NN NN VB Vf AA AA NN NN a Vf se více o naší NN . 
Mě osobně Vc určitě Vp NN o NN a NN a NN . 
Čili Vs - VB si , že NN zbytečne moc VB do našich NN , z čehož VB , že VB mezi námi take NN , kteží VB NN jako NN . 
VB to velmi AA . 
